有無人睇完達哥玩mk11，都想返隻黎玩

BLOCKER

達狗粉

block
討論迖哥

已買

甘mk 得5得架 -.-

從心而發

有 想即刻買返隻同達哥對打

想買返隻sm達哥